Projet Symfony 6.2

DataBase : Sqlite

Install : 
Composer Install
Yarn Install

Run :
Symfony serve
yarn watch

Available on :
http://127.0.0.1:8000/

si erreur copier manuellement le fichier besson dans asset pour l dupliquer dans le public/build
et relancer le yarn watch
-------------------------------------------------------------------------------------------------
Mon controller est dans le fichier src
-------------------------------------------------------------------------------------------------

Je pense que j'ai complètement échoué
J'ai pas mal stressé parce que je pensais être chnonométré
et j'ai perdu pas mal de temps à comprendre comment utiliser les sources XML avec le php.
Je n'ai aucune connaissance en Java. c'est pourquoi je cherche une alternance dans ce domaine

	- Si un tarif n’existe pas dans la zone déterminée, alors on utilise le tarif de la zone z-1. Par exemple, si pas de tarif sur la zone 2 alors on utilise le tarif de la zone 1. 
# il y a plusieurs tarifs pour la zone 1, je n'ai pas trouver "le" tarif de référence"
	- Si le client ne possède pas de tarif pour ce département, alors on utilise le tarif général ou un tarif hérité (voir plus bas)
# l'heritage est sur un Id, un client herite d'un client.
Je connais la notion d'heritage, mais là je n'ai vraiment pas compris ce que signifie cet heritage ou ce tarif hérité.

J'espere que je pourrais avoir une correction. Malgrès cet echec, j'aimerais comprendre pour pouvoir progresser.
Merci
Cordialement
Yannick Tindy


